模型搖控車一問

想買一架普普通通(3佰元右都可以)的模型搖控車給一個12歲小朋友作為生日禮物。請提議那些地區/商埸會有較集中的商鋪選擇。又有什麼款式/考慮等等資料可提供呢?

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

以我所知道，玩具反斗城也已經有很多款式搖控車賣啦！
比小朋友玩的話也不用買太貴啦！

謝謝你，會去看看。

巴打可以考慮吓京商嘅miniz,入門等嚟又唔貴，$350～$400有交易，行2.4g無線。好啱小朋友玩

旺角廣華街有得賣，行多一兩間最好格下價先!

京商是一個牌子名稱嗎?(不好意思，一向冇留意及了解)

京商係牌子 (kyosho), 上網打 First MiniZ就會搵到d資料

thank you...